有冇人同我一樣覺得android玻璃殼好on9？

點解而家d android個個牌子都玩玻璃殼？

根本一定要另外加殼，你個玻璃殼幾靚都無用
大佬，電話係日常用品，係粗用，點解要搞到變藝術品，一跌就碎？
本來好好地大家都係用塑膠金屬殼，點跌都有d保護

你老味而家on99用玻璃，又煽手又痴指模，點解要焗我買殼？既然要用學咁你做乜9用玻璃！！！

有無巴打都想d旗艦機用返金屬殼？幫手推pls。

Iphone = 正皮

iphone而家咪又係玻璃殼

pish

玻璃先可以無線充電

有幾多人用d咁慢嘅charge法

一部smartphone出好多功能其實都冇人用

乜都無意思
唔夠啜手有閪用